短頭髮嘅女絕對世界級

有冇巴打同好短髮嘅女 次次見到就想hi9佢

短頭髮
冇得輸

從來短髮靚女長髮都係靚女
但係長髮靚唔等於短髮一樣咁正

留名

不用謝

上面

圖呢樓主

話時話
呢套野點解冇做？腰斬左？

做完啦wo..

係喎，原來MISS左最後一集
THANKS

好同意